對我好一個月 我還你一年

好想感受下比人愛

我嚟愛你

男人佬9係到叫春

pm

收皮啦屌你老母 有J係咪唔撚可以感受被愛啊

癡撚線

有無巴打可以呵護我 捧我上手心

雖然我知到最後都會離開我

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我捧到我老婆上心口，最後咪又係離開我

夠唔夠膽賭？你夠膽呵護我就賭得
睇下邊個走先？走先個個係小狗

大佬啊，你係巴打喎，我唔係gay

你係真絲就可以諗諗佢

當初既佢都係因為我係巴而走
但佢為我埋下既愛的種子已經發左芽，想連根拔起但係做唔到

已經埋得太深太深...

巴

你每年聖誕，擺個free hug牌就夠

落gay bar啦

我係直，唔敢

落直bar囉，雖然我都未落過

醒起reddit有個post係話兩個直男扮基 邊個放棄先嗰個就要認一世廢柴垃圾
十幾年之後佢地結咗婚 領養埋小朋友 其中一個開始懷疑對方真係基

咁有J可唔可以愛你

可以呀 想比有J既愛

還咩？